啱啱起身個下真係最清醒

訓晏覺訓到而家
一起身
諗返好多一點一滴
其實唔使諗
係心裏面浮現
平時扮到幾唔上心
個下一幕幕湧上黎
反而平時諗個d
都係呃住自己
講真
其實而家打出黎呢d
已經係隔一重
人始終虛偽
不過都冇辦法
以前成日話
呢個世界假惺惺
但其實連自己都黎呢套
即使係對住自己
話人假
其實自己最假

每個人心入面都有好多後悔、悲傷嘅回憶
最重要係處理呢啲感受
唔好俾佢拖低太多就好（點都會有少少）
人無完美
冇人係絕對真，冇人係絕對假